好痛苦 究竟做人有咩意思

人愈大愈難得到開心
每日返工都唔知為咩
活無呢個咩希望都冇既香港
每日都只係行屍走肉咁生活 過得一日得一日
身邊既人都因為唔同既野而唔開心
活著就係痛苦

活著係有好多苦；老、病、痛、失去。
但呢個只係事實一部分，而且係可以刻服既一部份。
學佛，多一個角度認識世界，對滅苦止苦係有幫助。

搵個女朋友

係做香港人痛苦啫

有女朋友 不過已經離開左我

呢樣真

食 玩 睡

你個名

點先到一個開心既香港人

過咗身？

曾經有女朋友先岩 分左手了

返工放工無限放大

A0學生面對同樣問題
做好多事都無咩心機，唔知做黎做也
成日諗比我住大屋，養番狗咁又點
我諗如果識到女朋友可能會好d
至少多一種動力

當你有女朋友 你就會諗自己比唔比到幸福佢
又多樣野煩

有又煩，無又煩
好似做咩都錯咁
到底做人為左咩

選擇

為左活得有意義